﻿ 34.903 hộ dân nhận tiền đền_bù giải_tỏa
( NLĐ ) - Theo Ban_Quản lý dự_án thủy_lợi ĐBSCL , đến nay đã có 34.903/37.425 hộ dân trong vùng giải_tỏa ở 3 tiểu dự_án đã nhận tiền đền_bù ; trên 3.000 người được đào_tạo nghề .
Tổng kinh_phí đền_bù của toàn dự_án hiện_nay dự_kiến khoảng 725 tỉ đồng , giảm 12 tỉ đồng so với dự_toán trước do thay_đổi thiết_kế của 2 dự_án . Ban Quản lý đã chi_trả được 440 tỉ đồng . Theo kế_hoạch , việc đền_bù giải_tỏa cho các hộ dân bị ảnh_hưởng trong vùng dự_án thủy_lợi ĐBSCL sẽ được hoàn_thành trong năm 2007 .
B . Dũng
